有冇可能拜登係任內落到台?

?

換返一個共和黨嘅上場

佢死左就落台

實際都係賀錦麗做

佢上唔上到都未知
仲講落

上到, 但出年可能會死

講真呢個拜登做唔夠一年份份鍾死撚埋都唔出,佢加下都78
不過呢個拜登好咁撚老謀深算就真.

根本黑婆先係deep state喺美國政府嘅真正代理人，拜登只不過係一隻puppet姐嘛

其實係

老人痴呆就真

想像下82人歲老人搭十幾個鐘機去歐亞參加峰會

我就唔認同,
老人痴呆佢諗到咁多鬼頭行為出黎?
不過睇死佢都係做兩年收皮個D架啦

我諗到時都係個黑鬼女人幫佢去飛架啦